\documentclass{beamer}
\usetheme{Darmstadt}
\usepackage{beamerthemesplit}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{ae,aecompl}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tikz}
\usepackage{graphics}
\usepackage{url}

\graphicspath{{../images/}}

\hypersetup{
  pdftitle={Bitbucket forge analysis},
  pdfauthor={Ricardo Garc\'ia Fern\'andez,\\
        Daniel G\'amez,\\
        Ilias Rousinopoulos},
  pdfcreator={},
  pdfproducer=PDFLaTeX,
  pdfsubject={nn},
}

\title{Bitbucket forge analysis}
\author{Ricardo Garc\'ia Fern\'andez,\\
        Daniel G\'amez,\\
       Ilias Rousinopoulos}

\begin{document}

% Background Image
\setbeamertemplate{background}{%
    \tikz\node[opacity=0.1] at (current page.center) {
    \vbox to \paperheight{\vfil\hbox to \paperwidth{\hfil\includegraphics[width=\paperwidth]{bitbucket.png}\hfil}\vfil}
    };
}

\frame{\titlepage
\begin{flushright}
{\tiny
(cc) 2013 Ricardo Garc\'ia Fern\'andez,
        Daniel G\'amez,
        Ilias Rousinopoulos.
    Este obra est\'a bajo una licencia de Creative Commons Reconocimiento 3.0 Unported.
    To view a copy of full license, see \url{http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/}
}
\begin{figure}[h]
    \begin{flushright}	
        \includegraphics[width=0.6in]{by.png}
        \label{fig:by}
    \end{flushright}
\end{figure}
\end{flushright}
}

\section[Index]{}
\begin{frame}[allowframebreaks]
\tableofcontents
\end{frame}

\include{./001-bitbucket-presentation}
\include{./002-bitbucket-origin-financial-support}
\include{./003-bitbucket-relevant-statics}
\include{./004-bitbucket-popular-projects}
\include{./005-bitbucket-technical-services}
\include{./006-bitbucket-comparison-other-forges}
\include{./007-bitbucket-references}

\end{document}
